(有片)警蛆帶頭破壞巴士 依加又玩埋掉磚

全世界backup

推

吊你, 唔好藍絲上身啦, 下面有泥頭車接住架

睇到最後啦

push

都唔係咁撚樣掉

玩夠呢d 低能招spin去差佬黎

推爆佢!

屌你老母想玩Fake News?

班友擺明唔夠力搬啦, 咪一粒粒掉

睇到最後，掉落個貨櫃度渣嘛 拉

玩夠Fake News未 下面有車接

唔該你睇哂先啦 豬閪隊友

fake news

搬落去都懶,如果地盤佬咁掉落架車,一早俾人拉啦

負評乜撚野心態？掉屍下面夠有平台接

屌 cut後面果part 重新po過得唔得

想問條片依家係咪已經傳晒出去

不推文 唔該

豬閪隊友咪你呢種囉
開車撞人 開槍殺人咁多野唔講
走去玩Fuck News

好危險，如果黑警借d咦掉去d途人度係咪又開記招賴d途人?

拉

Road block之進化

條link睇唔到了

樓主on lun9
Blocked

404

咪再玩fake news

今次有架車下次掉人可以話唔小心

屌你 淡化咪得囉 使唔使post埋證據出嚟洗白啊

拉

屌你啦
豬閪又想玩Fake News

Diu

fake

紅磡有大肚婆畀黑警甴噴胡椒 壓係地下

Pish twitter

Fake 拉

明哂

fake埋眾志

不推文，唔玩Fake News

咁呢條呢???

好彩眾志醒水，快手del

呢條人地可以話搬走垃圾

不推啦

做乜提醒d柒頭姐

Same case
毋需看片作故事

幾乎fake埋眾志

好彩眾志醒水，快手del

唔想被人認為大家都係咁傳Fake News
再者我地係同一組人

fc下先啦乖
下面係泥頭車

，

??

炒

冇咗片？

回收磚頭上車，個方法係奇特D

呢個id好似有印象出唔少fake news

couldn't find your video.

係就出番個 List

Fake news 拉

咪撚破壞誠信

被fake 拉

你柒少陣啦，又被人鞭到下世紀啦

唔要Fake News，不推文唔該

唔要Fake News，不推文唔該

不推文唔該

Show Blocked User - 空心人

根本唔係政見問題
係缺乏獨立思考問題

人地講就信，執到金爭住開post
依班先對運動最大傷害

FC 炒車。下面有泥頭車

Push

片都無埋

公海 > 連登 > 公海 呢個Loop 幾時停
6月講撚到8月啲人先開始識Fact check
轉個撚個又唔記得哂
btw 不推文